微辣公司廣告年收逾千萬元，當中七至八成都是來自香港！

【澳門傳奇】25歲微辣CEO六毫子 搞笑原創年收數千萬

與香港相隔一小時車程的澳門，以賭博娛樂為主要產業，產業單一化成弊病。近年澳門掀起一股文創風，不少年輕人投身文創業，原創產品、文創短片抬頭，當中的表表者，定是以九十後為主力的文創短片平台－微辣。

5年前，年僅20歲的陸志豪（人稱六毫子），與拍檔李偉麟（Jacky）靠表演魔術等兼職儲了2萬元，大學輟學後，創辦微辣文化有限公司，在澳門拍起文創短片來。2014年，一條《買雪糕不能夠分心》的9秒短片紅遍全球，讓大家見識到澳門人的創意，自此微辣漸為人熟悉。

微辣 Manner
•2013年8月成立
•製作搞笑的生活短片為主
•曾與多位知名藝人合作，如陳奕迅、容祖兒、彭于晏、尹光、薛家燕等
•2017年，年收入逾千萬元，當中廣告收入佔七至八成
•開設辣記實體店，售玩味重的澳門手信

•各社交平台粉絲總數逾420萬（Facebook︰81萬；YouTube︰17.8萬；Instagram︰28.4萬；微博︰21萬）

• 2017年，微辣獲頒中國金蜜蜂獎「最佳短視頻營銷類．金獎」和「2017年度最佳自由媒體」；以及中國金秒獎最具創意精神短視頻

現時公司員工近百人，設藝人制度，至今已有16位素人藝人，各有定位，更設經理人負責「接Job」，並開設手信店「辣記」賣澳門手信。今年8月，公司獲投資者注資逾7位數進軍香港開公司。

微辣粉絲遍布東南亞，粉絲總數逾420萬，其短片生活化得來，又帶點無厘頭，不直接談政治的演繹手法，更令微辣成功攻佔內地市場。現時短片在內地搜狐、愛奇藝等視頻網站可觀看，最多的粉絲正是來自中國廣東省。

去年，公司廣告年收逾千萬元，當中七至八成都是來自香港，甚至連香港警察、陳奕迅、容祖兒、彭于晏、尹光、家燕姐等明星，都越洋找微辣拍宣傳片，微辣更預期今年收入會翻多幾倍。到底這間微型的文創平台，如何發展成年收過千萬元的公司，年僅25歲的老細六毫子又有甚麼過人之處？

公司篇：搞笑後 為小人物發聲

初見澳門文創平台－微辣創辦人陸志豪（人稱六毫子），是在香港上環員工宿舍內。這位九十後的CEO沒半點架子，身穿在公司隨手拿來，寫著「精神」二字黑T裇，以及灰色休閒短褲與記者見面，大熱天時，頭上還帶著頂冷帽。細問之下，才知道原來員工偷偷在Instagram上發布六毫子昔日的肌肉照，稱若多過300個粉絲Like，要CEO六毫子減肥，失敗就罰他剃光頭。沒有減肥成功的他，只能頂著光頭與記者做訪問。

與香港相隔一小時車程的澳門，以賭博娛樂為主要產業，產業單一化成弊病。近年澳門掀起一股文創風，不少年輕人投身文創業，原創產品、文創短片抬頭，當中的表表者，定是以九十後為主力的文創短片平台－微辣。

5年前，年僅20歲的陸志豪（人稱六毫子），與拍檔李偉麟（Jacky）靠表演魔術等兼職儲了2萬元，大學輟學後，創辦微辣文化有限公司，在澳門拍起文創短片來。2014年，一條《買雪糕不能夠分心》的9秒短片紅遍全球，讓大家見識到澳門人的創意，自此微辣漸為人熟悉。

微辣 Manner

•2013年8月成立

•製作搞笑的生活短片為主

•曾與多位知名藝人合作，如陳奕迅、容祖兒、彭于晏、尹光、薛家燕等

•2017年，年收入逾千萬元，當中廣告收入佔七至八成

•開設辣記實體店，售玩味重的澳門手信

•各社交平台粉絲總數逾420萬（Facebook︰81萬；YouTube︰17.8萬；Instagram︰28.4萬；微博︰21萬）

• 2017年，微辣獲頒中國金蜜蜂獎「最佳短視頻營銷類．金獎」和「2017年度最佳自由媒體」；以及中國金秒獎最具創意精神短視頻

現時公司員工近百人，設藝人制度，至今已有16位素人藝人，各有定位，更設經理人負責「接Job」，並開設手信店「辣記」賣澳門手信。今年8月，公司獲投資者注資逾7位數進軍香港開公司。

微辣粉絲遍布東南亞，粉絲總數逾420萬，其短片生活化得來，又帶點無厘頭，不直接談政治的演繹手法，更令微辣成功攻佔內地市場。現時短片在內地搜狐、愛奇藝等視頻網站可觀看，最多的粉絲正是來自中國廣東省。

去年，公司廣告年收逾千萬元，當中七至八成都是來自香港，甚至連香港警察、陳奕迅、容祖兒、彭于晏、尹光、家燕姐等明星，都越洋找微辣拍宣傳片，微辣更預期今年收入會翻多幾倍。到底這間微型的文創平台，如何發展成年收過千萬元的公司，年僅25歲的老細六毫子又有甚麼過人之處？

公司篇：搞笑後 為小人物發聲

初見澳門文創平台－微辣創辦人陸志豪（人稱六毫子），是在香港上環員工宿舍內。這位九十後的CEO沒半點架子，身穿在公司隨手拿來，寫著「精神」二字黑T裇，以及灰色休閒短褲與記者見面，大熱天時，頭上還帶著頂冷帽。細問之下，才知道原來員工偷偷在Instagram上發布六毫子昔日的肌肉照，稱若多過300個粉絲Like，要CEO六毫子減肥，失敗就罰他剃光頭。沒有減肥成功的他，只能頂著光頭與記者做訪問。

微辣創辦人兼CEO六毫子，上月在香港上環宿舍內與記者做訪問，大談進軍香港的發展計劃。

買雪糕片爆紅彈起

微辣由六毫子和拍檔李偉麟（Jacky）在2013年8月成立，那時他們才20歲，以製作原創生活短片為主，希望短片能為眾人生活調味。出身草根、未完成大學已輟學的六毫子，自13歲起已鍾情魔術，靠表演魔術辛辛苦苦賺了2萬元，與好友Jacky一起創業，「坦白講，我唔係富二代，創業並唔係由屋企人俾錢我，而係靠表演魔術，將賺到嘅錢儲起。而拍檔就靠拍花絮、短片等，賺一萬幾千，大家一齊搵朋友拍片，亦無糧出俾大家。」

公司成立之初，短片構思、拍攝、當演員、後製都由兩人一手包辦，六毫子坦言，微辣創辦首兩年，不確定公司能夠走到幾遠，「當時微辣並無一個商業模式，我自己大二就輟學，靠睇書學習，以及去旅行觀摩下人哋點做。」

2014年，微辣上載了一條僅9秒長的短片《買雪糕時不要分心》（見圖），隨即在網絡爆紅。片中講述女主角到麥記買雪糕時只顧看手機而分心，直接用手拿雪糕而非雪糕筒，麥當勞職員的驚訝反應成神來之筆，自此多了不少人認識微辣，廣告不斷。原來，這條短片是參考外國的短片構思而成，由六毫子、Jacky和兩位朋友一起跑訪多間麥當勞拍攝，至今在YouTube點擊率逾283萬次。

短片以生活入題，由編劇或旗下藝人兼演員自行創作劇本，劇情天馬行空，但內容不會直接談及政治，「我哋作品會講及年輕人買唔到樓、塞車、抄牌等，其實都有關政治，不過我認為『政治』（呢兩個字）太高層次，唔係我哋呢啲「口靚」仔講。我將呢啲定位為民生，講一啲每日都會面對嘅嘢，例如唔夠車位泊，好易被抄牌。」

去年，微辣共創作326條短片，粉絲遍布香港、台灣、馬來西亞、內地等，以18至35歲年齡群佔大多數。公司以廣告收入為主，年收過千萬，更有七至八成廣告客戶來自香港，不少知名藝人，如陳奕迅、容祖兒、家燕姐、張繼聰、農夫等曾與他們合作。據了解，公司今年收入更是幾級跳，微辣預期收入翻多幾倍逾數千萬元。

飛夢好好多

藍到仆街
唔好再講係黃

冇人識有撚用，垃圾

攻港仍力保澳門味

今年8月，微辣正式攻港，暫在觀塘租用朋友的辦公室，最多可容納20人，並設上環宿舍供澳門員工使用。微辣在港請人，CEO六毫子拉大隊，帶同主管一同到港，至今已會見逾50名應徵者，「由實際操作的主管一齊見，先知邊啲人最適合，我可以喺度俾意見和最終拍板。」

為何會進軍香港市場？很簡單，就是微辣近七至八成廣告客戶來自香港，「加上如果你要去內地（發展），先要去香港；同樣，內地公司想打入國際市場，也要先經香港。」六毫子認為香港節奏快，有財經及法律界專才，不少地方都是澳門望塵莫及，他期望能在香港聘請財務總監帶領團隊，「香港有好多專才，娛樂製作、搞活動亦會以香港為主，因為香港人做Event經驗多過澳門人好多。」

即使來港發展，微辣堅持和盡力保留「澳門味」，業務仍以短片製作為主，加入香港場景和特色，改善影片和故事質素，以吸納更多大品牌商合作，「微辣唔會因為去咗香港，整個方向都唔同晒，不會來香港就改成賣微辣魚蛋和開小食檔。」除了製作短片，在綫上為觀眾帶來快樂外，亦希望透過在港舉辦更多活動、表演、見面會等，令品牌更落地，以做到真正的「生活的調味」。

一句到尾，共養維撚狗，完！！！

睇落似弱智仔點解咁多弱智港哩睇

條條新片都幾十萬 views ，唔知香港觀眾科左幾多金

咁又點 人哋係值搵咁多 一個家姐已經贏哂香港女藝人

港燦不意外

人地睇咩都要管 呢啲係真民主咩 咪又係走同一條路

識睇一定睇飛夢

19抽時事又有:

認真mode又有:

麗珍

你信呢D超化石笑料會吸到咁多港豬？？？

Views可做，水另供，完！！！

咪玩啦，條女性格閪到咁都贏

Who?
冇人想知呀

你估香港冇港豬咩？ Superchat 勁多人 donate

要不是香港，澳門完蛋了

十小辣我就識

垃圾就60萬subscribe
啲片尷尬支那鄉下feel，啲男唔係樣衰就係猥瑣，啲女唔係雞味濃就係亞視味濃

黃channel就無人睇
出名少少pomato, arm channel,whizoo三個加埋subscribe先夠砌

未睇過 有咩好睇
咩大排檔弱智的嗎 400買副牌同骰

on9？

要不是香港? 你們澳門早就完蛋了

你篇文轉貼邊到？如果係蘋果我屌9你

賭場同買樓都港紙為本，就睇到澳豬係乜質地啦！！

經濟通

毒果不嬲出繕有價，你唔知咩？？？

逄紅必反
逄反必紅

希望早日收皮

Do not make stupid people famous

請大家多多支持黃色youtube圈

某啲藝人黃

件澳門著名藍絲KOL沖san條條片都過百萬view
其他黃channel十萬個view都好難有

因為香港個班太垃圾

係人都知下嘛..有咩特別...

我呢啲老野完全唔識，只係聽個名覺得好on9

下次叫實小辣啦

On撚尻,比過江龍黎搶曬d錢

88蚊快打旋風

你信錢真係港豬科？？？

澳門有咩味 柒味？

收政府資助錢都唔少啦

篤尿好蝗

麗珍同miko

死水蟹味囉！！

真心條垃圾雪糕串又假又戇鳩

點解咁組

飛夢真係好笑啲，啲女都正
麗珍

勁撚到28歲有億幾身家

邊啲

基本同好多澳犬一樣：

對外稱類港，
身心實早蚑！

fok gor

唔講黃唔黃
而家啲片真喺好睇咩

香港人可唔可以唔好睇

無聊人
一條片都無睇過
唔想俾錢佢地賺

d片愈拍愈悶
澳豬係咁上下 睇下幾時收皮

Push

唔好睇 從來唔睇 係馬拉on9睇

一條都冇睇過 係香港熱門成日見到

一年得一千萬咁少？
佢一百個員工
就算每個人工一皮
一年出糧都一千萬啦
有咩可能

同謝安琪, 達哥呢D一樣
當初當你係踏腳石, 講D 你鐘意既野哄下你姐
上左軌道之後仲得閒理你?
會理既, 冇咩業績果時咪又扮下黃, 到時你地又出黎講 "都話左佢係黃架啦"
俾人當係馬騮玩仲未知咩事 ?

人地係賺得多嘅，酸唔黎

但微辣？不了。

呢個真 Fok gor係真男人
其他人什麼都不是

人地本事啫

係囉 好藍呀間野
政府藍到仆街 所以做公務員都係藍
好嬲好嬲

勿演「小米」

所以我一開始屌：

水另供囉！！

麗珍

香港人永遠唔會反思自己
剩係覺得全世界欠左你

樓主犯國安法
成都是來自香港

冇睇

呢句真，希望睇微辣班友好好反思下自己做緊乜鳩

見港豬狗公圍呢隻谷罅西先好笑，咪揸過真波都上過JAV見盡真正靚野啦！！！

咁藍，早啲接埋佢啦

一定係睇飛夢架喇

咁撚樣衰 行埋一邊先啦

微辣前線好黃架，某一兩個喊住上央視啫

點講都好
都係香港人養起佢地
屌完咪又係賺香港人錢

柒到飛起喎

youtube 留言9成都係廣東話繁體字，根本大把港豬鐘意睇

集集都鄉音

但公司都藍啦，啲人會黃得去邊

收入緊係報細數，唔驚報稅咩，邊有人會講真話

夢乃 麗珍

我兩個都要

呢個真，連登仔屌，但現實佢大部分收入來源就係香港，連登仔根本係小眾

本身睇微辣嘅又唔一定黃
睇微辣又黃嘅又唔等於唔可以睇埋黃channel
有時間屌啲九唔搭八channel不如拎多啲時間諗下走出同溫層吧啦

走上黎放負無幫助架

收皮啦樓主 搞分化？ 屌你老母出post 有咩意思

雖然For gor 幫過黑警拍廣告
但佢應該係真黃

上国慶節目都叫黃

最近我個心愈嚟愈攰...我係咪諗嘢嘅方法唔啱？

miko好樣衰worr

不了

屌藍絲都唔比你不如返香討啦

可唔可以唔好再睇微辣

不如諗下點解一個藍絲channel咁多黃睇好過啦

老實，早有傳檔野龜頭Bob有份囉！！

所以呢2年成日有微辣係蚑蚑TVB幾秒攝石！！

多人睇就要跟咁不如拍content farm最多阿婆睇

lm

得啦 總之連登仔就最叻啦
你咪試下拍content farm睇下有無咁多人睇

咁樣講法玩晒 套係黨鐵同中銀都得啦
黨鐵某啲員工黃
中銀某啲員工黃

特登扮㗎

2014年，一條《買雪糕不能夠分心》的9秒短片紅遍全球

紅遍全球，鬼仔細細個就睇微辣大

港澳台應該都係數一數二 youtuber ，有成100個員工，佢公司好似成層工業大廈打通哂，每個月固定支出都唔少

得個七萬訂閱收得皮啦

叫人為左view拍垃圾
為左目的舐雜種袋底都肯嘅人
連登唔適合你㗎

上綱上線仲叻過支共
出文出得咁勤力 今日賺左幾多錢呀？

正式宣佈微辣係下一個tvb
越反越紅

關你撚事
你去返pornhub啦

只要有水喉，唔人多點籌數篤單谷上IPO？？？

吓，呢度得你收錢幫藍絲辯護咋喎

微辣 一首 cover 歌都過千萬 views ，拍得住一線歌手

睇過一次條鄉下仔就見親微辣都直接飛
同抖音一樣On9
但抖音起碼睇靚女唔係睇柒頭

單講連登
其實運動期間有幾個post講微辣某d藝人係黃
以下面依個post黎睇

［突發］微辣終於出聲

都大量正評加多人反應正面，反而屌既先變左小眾

唔撐你就係幫藍絲辯護
仲惡過支共

咁講法演藝界夠藍啦，咪咩都唔洗睇

阿澤話唔同藍做朋友

Facebook有六豪子

話黃channel比唔上藍channel
叫黃channel跟藍channel學習拍垃圾尷尬片
再屌埋連登仔
得喇，支共最撚好
最好個個跟抖音style拍垃圾片
咁唔鍾意上連登就快撚啲返香討啦
係喎嗰邊無人睇無錢收

第一次聽

「各社交平台粉絲總數逾420萬（Facebook︰81萬；YouTube︰17.8萬；Instagram︰28.4萬；微博︰21萬）」點計到400萬？同埋篇文章幾時？啱啱上YouTube 睇過已經成60萬訂閱

2017年

佢係彈得好快，pomato + whizoo + armchannel 加埋都唔夠佢來

以前美國好多人唔想獨立添

汪阿姐唔係藍 ?

你所講個三個啲片越拍越差

一直講緊學下人地啲優點擴大同溫層
你條柒頭就好似支那人比人督中G點咁瘋狂高潮
一味話人支那垃圾味 又唔見抖音有黃睇
話你唔係收左錢上黎引戰真係無人信

原來得25歲
已經屌打連登仔，

都係鍾意睇飛夢啲片，啲女仲要正到啪啪聲

已經 feel到連登 d酸味出晒黎

你唔撚識嗰喎

我講左一大堆缺點
你就講左半粒鐘一個優點都出唔到黎
上面先有人講佢地啲片似抖音垃圾片
邊個收錢引戰？
又九唔搭八同乜鳩野溫層
搵藍絲擴大同溫層？賀共國慶擴大同溫層？

點解唔諗下點可以做得更好 點解唔夠多人睇
而係怪班睇佢地既觀眾

你黎黎去去咪話人支那style
你不如講下邊到支那style啦
正宗支那style嘅抖音又唔見有黃睇

fucking rubbish

諗諗下用劣幣驅逐良幣學習支共文化再消滅香港文化再genocide正正係支共大方向
明晒，抵你發啦
抖音無黃睇都講得出又真係抵你發知唔知tiktok香港store落架前排第幾

依家香港係民主咩？你有權投票選特首喇？

好似話要向藍絲學習中國式民主

飛夢下下拎條事業線同鄉音老表, 睇多2條都悶悶地
始終人唔多, 新鮮感欠奉

微辣D女格好唔好就唔知啦
但香港娛圈無野睇, 仲有咩用人鬥??? VIUTV??? 咪玩啦

小薯茄 啱青奴 係香港咪又係有人撐有人唔撐
人地微辣咁收得唔係因為佢地真係咁勁
只係香港人撐唔起本地創作

跟住應該會上市集資、圈錢

全香港得黃？
同你除左上綱上線仲識啲乜
仲有你肯答微辣邊部分支那style未

近十年香港有咩 youtuber 係可以衝出香港？全部都係圍內自J

我問你優點
你唔答要我答？
識唔識排隊？
係喎支那仔唔識排隊又好正常嘅

係咪係時間要狙擊佢地
等佢地收皮

我鬼知佢有乜優點咩我都冇睇
你知佢有乜缺點你一定睇過啦
不如分享下比我學下野？
定你都無睇過逢紅必反呀？

咪就係無囉
出埋D咩屎咩J咩咩咩
個個獨家村YOUTUBER咋
仲要個個狗咬狗又分化又小圈子搞咁叉多野

仲有閒情理澳門野
人地微辣入面齊心做好自己野理得你地香港人吊黃定藍定紅啦

反而想知100毛有冇搵咁多錢

一陣上面條友又咬你唔反微辣=撐微辣=撐藍=反黃=收左錢

Agree

屌啦星講咁耐原來無睇
不過住香港咁耐無睇過微辣啲片應該都幾難
成日上recommend
可能你係支那上用vpn要揀返香港server
btw,我無睇過都可以講咁多缺點又真係得你諗到

早幾年 100毛整靚盤數上市後霉左好耐了，而家冇咩後生仔睇

即係你肯講佢邊忽支那style未

吓，好似你提出有人收到錢先
屌微辣=收左錢

我唔覺飛夢有幾好睇，幾悶

樣其實還可以 聲真係....

點講啫
正常香港人應該一眼就睇到出邊個係廣州人
邊個藝人有亞視味
好難同支那人解釋㗎喎
講真飛夢都有少少，不過人地進步緊就唔講咁多咁解

講唔出你就收檔啦咁多嗲

原來都有段距離

截至今年3月底止全年，毛記葵涌全年錄得收益7690.8萬元，按年跌23.5%。

你未睇過都咁多嗲
我睇過唔可以出聲？

唔好咁小學雞啦
問你邊忽支那style你又答唔出
一係你咪好似我咁無睇過咪認左佢囉

黃唔係大撚哂
就算唔睇蝗辣咁又點？香港自己d channel唔爭氣有咩辦法？

霍哥加葱係黃啦

咁多藝人,好易紅左就單飛

阿姐係紅

同埋阿姐禮貌上送野比阿澤（幾年前），阿澤無話過佢地係朋友

未睇過就靜啦

唔會啦，微辣咁多資源，除非食水食得深，否則自己單飛唔化算

原來屌得最勁嗰個有睇開
btw 咁你肯講佢邊忽支那style未

點計到總數有4m?

真係好好笑
未睇過話人垃圾叫盲反
你未睇過係到叫人學習叫盲撐

無撚所謂，佢做大澳門文化我理撚得佢，起碼佢講廣東話。

我哋做大香港文化就得。

其實我邊句trigger到你覺得我撐佢
調返轉我問左你幾個post邊忽支那style你又扮睇唔到

答撚晒你應鳩埋都叫扮睇唔到
不如你驗下腦

btw, 邊到黎幾個post, 傻撚左？

中學雞好垃圾

識貨，有內容有文化，微辣on 9 鳩笑野

你話一眼就睇到邊個藝人係支那style呀嘛
咁我咪問你即係邊部份囉

個黑人先好笑

界別同公司兩樣野嚟
飲食界係界別
美心 大快活係公司

香港人真係痴撚線，香港有大把人好努力去拍片，然後個個MK食玩瞓，一問有睇咩youtube,淨係識喺度微辣微辣。

連登只係孤島

微辣又紅又抄，然後啲豬追住黎含，當神咁拜。

呢段嘢啲廣東話錯晒，但啲留言係咁讚

當有人係連登話有人好黃但你完全搵唔到果個人或果一班人邊度黃既地方
佢地就係PR
可以搵返出POST果班撚屌出黎BINC

垃圾睇垃圾

唔係咁天真以為共產黨冇幫拖啊？

微辣班pr真係勁，下下玩到無咗件事

PR 係神級啦
過去一年中立都冇事，早幾日去埋國慶晚會，潛水一日繼續 upload 新片冇人洗版

當CCTVB 咁做咪得囉
Your money, your vote

片就繼續抄共就繼續奶錢就繼續攞

然後一大堆fans話黃

啲題材咁無聊都睇晒 巴打平時真係好得閒

arm channel 以前都有段買口罩影片幾好笑，到後來柔和呆分手，到依家清淡節目無內容，影片又無水準

whizoo就無新意

小薯茄就成班小朋友咁，拍咁多年都係無技巧，無乜進步

我睇到都想問

又話香港市場細？

根本香港人消費力好高

香港市場細係北方睇唔起香港的說辭

真係要問下自己
點解香港做唔到

連登仔 愈反愈紅

過2年應該上市

以前bomba啲片好睇過佢地好多，講緊係以前最hit果時. 未收錢嗰時如果唔係搞收費呢啲仆街嘢我相信你哋一定勁撚過呢個紅底垃圾微辣

留名等睇護主犬出黎護主：澳門公司關你地香港人撚事
微辣由2017開始公司廣告年收逾千萬元，當中七至八成都是來自香港
如果佢唔係靠香港, 賺香港人點擊率錢的話 Who fucking cares?
賺完香港人錢 轉頭就奶共 當香港人傻仔咁撚

係好好多
兩邊人氣就唔會差咁遠啦

太紅唔好睇 連登仔最鍾意啲霉到無人識囓冷門channel

佢就係食正 bomba 收皮 （2016-2017）真空期果個市場

經典回覆：前線係黃！！

狙擊微辣

早期啲短片係幾好笑幾過癮
越搞越大好似當咗自己係電視台咁
人又多咗但唔覺得佢哋有高質咗
出啲人就柒咗好多
咩大文 JCW仲有成日做下把嗰個戇鳩
依家仲會睇吓霍哥嘅
雖然佢真係好樣衰但係佢正人君子得多
講說話唔會好難聽 講嘢又有啲墨水

唔紅咪好，你都知逢紅就必反既

根本微辣係連登既地位
同連登係高登既地位一樣

真正唔睇微辣既人連呢個post都無興趣人啦

初期香港人戒tvb 毒就係睇微辣， 佢搶晒tvb 80，90後的客戶群

屌你老母咁撚舊嘅文都攞出嚟講

香港人睇微辣嘅都係戇鳩

睇微辣全部都係on9

咪又係抄人地啲橋

笑曬左 講呢句野既人究竟有冇睇過微辣
人地澳門有23 條講野唔可以咁博 博拉咩
正如香港國安法過左 上街手足少左道理一樣
澳門有邊幾個youtuber 可以做到微辣個隻暗諷？

拉 打手

唔係有咁多水點會有咁多女出場呀

*唔係點會有咁多女出場呀

認真未必，講緊當年仲勁過bomba既熊仔頭都豬，之前熊仔頭出親片連登都會出po講，而家已經少左好多人睇，近呢兩年d片數據都輸晒比微辣，同埋Bomba未收費之前其實已經好多人屌佢開始唔好睇，因為冇左kibi，所以就算當年冇搞啲咩關公災難今時今日都係會比微辣上到位同收皮，怪就怪我地自己香港人唔爭氣本土野都唔支持

唔該你睇下飛夢，咪撚再ff微辣係黃黃到上央視歌頌祖國

who

898

麗珍真係好正
老表認真嘅時候(變返Endy) 幾型

老表唱歌

上面條片佢扮弱智人士都係有演投

香港人口講話自己黃嘅但身體卻很誠實
睇微辣

其實689 之前都有譴責六四 最後咪又係做左中共集狗
微辣都可以咁做 寫左幾句野暗示下支持香港
成班港豬就以為人地黃嘅 仲記得幾個月前啲人話微辣即刻比人圍話分化

睇真啲留言條片仲係抄香港channel 悿

pomato, arm channel都有追開
但whizoo每次睇都好尷尬

垃圾，低級趣味

係 微辣最高級
happy?

唔睇好耐仲睇緊既都幾outdated

無睇過微辣，或睇過完全無印象

其實類型有d 唔同
但bomba係高質好多 可惜⋯⋯

班撚樣完全冇創意 得罪個句唔知點解會紅到
可能好彩咁岩香港YouTuber 自爆不和 先比班垃圾-6上位

在座各位都係垃圾 識睇一定睇bob叔

啲細啱啱開始嘅Channel好撚惨，十足十啲唱片公司不問自取，攞晒着數之後俾返個Credit你

微拉d片真心悶
唔識拿捏笑位 好多時都拖得太長
綜藝玩遊戲就有時幾好笑既

大家應承我由今日起不要再睇微辣

Youtube 介嘅tvb 綜藝, 黃唔黃唔緊要，要提高下品味與質素

一個睇微辣嘅弱智仔負評

句句恥笑微辣都有負評，微辣條弱智仔親自負評

大家都係搵食啫

Agger

微辣根本立不敗之地 食正2家茶禮 講少少暗喻 所謂黃絲就ff係黃 又話23條唔可以咁揚 藍絲 港豬睇到就就wfc 而家d香港公司就係睇中呢點搵佢地賣廣告 食晒香港所有廣告收入 佢地分分鐘鐘笑尻班觀眾傻閪 講少少野就可以食2家茶禮

三日唔埋兩日 又見到微辣啲post

咩黎架未睇過, 你話咩觧著茄都聽過下

飛夢都有睇， 睇得出佢資源少， 藝員都少， 但女夠正

黃 玩命 已經夠正啦
女只係bonus